突然諗起同ex嘅一點一滴…

其實…真正放低係點？
須然我有男朋友，但成日都會諗返起ex。多手睇對話又會。由我見返佢問佢攞ig，到佢都我主觀同客觀，到唔可以chur人…好多好多。到表白一齊等。一齊之後嘅一點一滴，返到學校放閃，攬住佢送嘅file比人話閃，成日去toilet睇下佢有冇揾我，復佢…
諗返起都好甜。之後又對我做錯決定…比人玩感情加朋友講好多野。第二日我就知自己根本唔想分。挽留過了，冇用。扮得討厭，扮不了…做咁多為咩？係自己提出嘅，收唔返。
佢教我嘅，我冇忘記。一齊嘅開心都冇。比朋友玩朋友笑嘅苦都冇。到做錯決定…都冇。呢個教訓好深。
所以我如今好好對男朋友。冇後悔就好。
比我放下負，唔好屌啦…

好心咪拖撚住人啦

諗炸喎…都唔得？自問對佢好

你都識講你未放低啦咁點解要搵水泡先

咁都算水泡？真心咖喎… 未放低又點？又冇對佢唔住…

精神上出軌仲仆街過個行為上出軌

你咁講，我冇野講…但唔會分

屌你老母 臭閪到 你男朋友諗個ex 扑野掛住第2條女得唔得呀

On9

我覺得冇問題喎如果唔係影響到有咩問題？諗起啲一點一滴啫。唔洗咁啊嘛…

反正都知會比連登仔屌。你地自便。我對得住我男朋友。
所謂諗起，唔再係仲愛望復合嗰種。笑一笑，完了。
慢慢屌，唔阻你地

好簡單一樣野如果你真係咁鐘意現任就唔會諗呢d野黎取暖啦 咪撚拖住人啦 有咩問題大家咪傾囉
咁掛住個ex正臭閪

咁有時去返一啲同ex去過嘅地方，好難唔諗起啫？我係鐘意現任，咁就連諗都唔得？又唔係掛住

屌啊

當初點解要分? 跟住又後悔自己提分開... 女人天性係咪咁

追緊條女

但又覺得佢同我做咩都會諗起佢幾個前度

朋友小動作好影響。女嘅就做小動作，男嘅講好多説話。

諗真心冇野。個心鐘意你對你好就得。
係諗，唔係留戀

我估無咩人會想另一半個心 有一部分被ex佔據/放住個ex

我追緊個女仔，佢好多野都做過 我成日都覺得將來同佢做咩 佢都會記返起班ex 個心就un住un住

明白…我會努力放低了。都唔想男朋友唔開心…

真係無辦法明你講乜

由我見返佢問佢攞ig，到佢都我主觀同客觀，到唔可以chur人…好多好多。到表白一齊等。…...

挽留過了，冇用。扮得討厭，扮不了…做咁多為咩？係自己提出嘅，收唔返。
佢教我嘅，我冇忘記。一齊嘅開心都冇。